［27-2-2020］股市直擊+波神信眾區

小弟打算買求婚戒指，但唔知條女戴咩size....又唔想問佢搞到無晒驚喜

趁佢訓著度下未得

找個理由送一隻介指先，未可以知，女人咁敏感，會知你想點，到時就唔怕尷尬。

BC

Btw 賣戒指果D sales睇相都分到Size，問左Sales先穩陣

咁好眼

好想put佢老母

搵你碌9試戴應該差唔多

maggie 由no top 變no bottom 只係一星期既事

MPF MOLAMOLA

我琴日先轉返4成入美股

D7HL

我覺得咁做佢會知...就想俾下驚喜

咁堅

如果佢有戴開accessory既, 搵機會偷黎度

衣家買戒指通常包一次免費改size

你拖佢隻手果陣同你啲手指比下細幾多，之後size 買鬆小小就得，最緊要求婚果下戴得落

求完咪一齊去改返fit size

吹大d....拎埋隻手去俾佢 佢都睇錯呀, 睇相會睇到...

求完就唔L理啦

偽毒可恥

去你條女改又唔係你去改比張單叫佢自己搞啦

agger

我求婚前四個月買戒指送俾佢順便知道帶幾多號，佢當然一直有懷疑，但時間過得耐左佢就放棄咗猜測，當我真係求婚嗰陣時都依然激動到喊。

我怕失敗，女人咁細心一定知我會求婚，我又驚佢唔想嫁所以就用呢招，比個波佢暗示我可唔可以去馬。。

high hand........
strong follow....

有女....仲要結婚......仲話係毒撚.....

正常瘦瘦地應該係9-10號，好似係